唔好再嘈喇, 咁簡單又唔記得哂拿?

帶唔帶裝既問題

係咪ON9架 和理非宜加都帶哂頭盔行喇,
樓上建築DUM過幾多次野落黎殺人呀?
仲係度問, 係咪日日坐係屋? 真係冇頭盔既請行中間, 有帶既行路兩邊

上唔上裝既問題

我屌, 唔想俾樓上DUM野中頭獎咪上頭盔囉, 有需要咪上裝囉
仲有, 有警察既地方就要帶防具架喇, 你係要街坊LOOK咁勇就自己條命自己話事

818係咪和理非上場

好簡單之麻, 和理非做搞手, 和理非想行一場和理非既遊行
我地當然要支持喇, 唔支持咪即係否定左和理非既用處囉
如果冇69既和理非, 又點會有612既勇武, 冇612既勇武, 又點會有616既200萬加1?
大家互相信任同支持 要認同對方既作用, 不割席, 互補不足!
相信818和理非係可以開到條路出黎! 但如果真係有突發事勇武就會行出黎架喇!

前線守則

我屌, 都話前線唔係ON9, 前線有勇氣有道德有良知有底線, 會討論點做先最好
果D守則前線都冇犯過, 唔需要擔心! 相信前線呀, 前線係義士黎

818捉唔捉鬼

捉鬼真係唔係首要, 捉鬼真係唔係首要, 捉鬼真係唔係首要, 好重要講3次
睇當下情況, 和理非記住拍片, 提防有鬼就得, 如果鬼攻擊我方, 勇武就一定要制服
鬼攻擊對方? 如果佢100%係鬼等佢攻擊完有機會就捉左佢俾記者招供
如果確定唔到就由佢喇, 唔好點錯相, 捉鬼真係唔係首要, 唔好捉錯義士!

唔好再嘈喇, 818落力D文宣OK?

推爆佢

推

818

818呀, 邊個再嘈罰你出去派傳單

停一停，諗一諗

推到818!

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

push

推你最後一點, 唔好再玩捉鬼

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818 見

818見

咪係

真, 都唔知嘈乜, 又立軍規又盛

活動開始左兩個月啦, 仲唔信前線?
成日驚有鬼點點點咪真係中計囉, 大家有腦識分架嘛

全民帶裝

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

Push

帶裝出去唔代表會衝

只係保護自己

黑衫，基本裝。今時今日香港人既流行服飾。
8.18 以此同行

冇錯 一切照舊

推呀

支持呀屌，清泉post，出面全部3毛post風向post

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

推呀818全民帶裝

幫手推 希望大家唔好再糾結不必要既問題

勇武地和你推

不被捕 不流血

推 高空襲物 死得人 有頭盔一定要戴頭盔

推呀屌，巴打講得好岩

推推推

集中推

唔需要再捉鬼 反正佢認左有卧底 有人搞事咪推晒落狗到 捉唔捉到 根本唔重要
和理非同勇武 目標一致不割席 不篤灰

如果佢100%係鬼等佢攻擊完有機會就捉左佢俾記者招供
如果確定唔到就由佢喇, 唔好點錯相, 捉鬼真係唔係首要, 唔好捉錯義士!

支持 打記者尼D唔係唔打鳩佢下話

818人數取勝

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

聽日見

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

冇錯

聽日 818見！

仲有所有解放軍進場呀，黑社會出動呀全部都係為左令你唔出黎嘅假消息，唔好再理

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

幫手推

幫手推上熱門

想講，有次發夢向北角，企向路中心咁濟，都差d中頭獎
所以大家一定最起碼帶遮/頭盔

係呀, 小心為上 818見

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

推 認同唔使太focus係捉鬼

推！

推推推
聽日維園見

總之睇路 今日全世界都望住

轉頭見！

一齊逼爆維園！
GWONG FUK HEUNG GONG SI DOI GAU MING

PUSH